［震驚］原來防暴件綠衫係防唔到腐蝕物料

利申愛國愛黨，唔想見到前線警員受傷😣

😣

但亦好易 TK

OK收到，準備緊魔法用品

混戰梗係唔好用

推

求你唔好😣

唔好推 我錯了 想del post😣

速龍果件呢？

push

真係唔好推
比暴徒學識不得了

其實果件戰術衫，防護力仲撚低

點先可以del post
有冇人可以教我😣

有冇淋到咁多呀？

好大隻

收到

大家千其唔好對綠衫狗用呢種魔法液體，人地執勤都唔想受傷架

貼bam圖

幫你推到連仔見到del post

唔洗DEL啦, 你想貼健身台, 但貼錯, 大家明白的

水火混合魔法

推爆個post 咪得

謝謝！！

生風癩呀佢

支持，今日係國慶大日子嘛！

抵死 班狗可以為蟈捐軀

Gay post

叫得雞多中梅毒

推到上熱門

腐蝕性邊有得防

紅卜卜咁 敏感啊?

空對地

點解除左件衫, 仲要帶個護手

此風不可長

水炮車沖下身冇事喇

戰跡黎，可以留為紀念。

幅圖好似射咗啲精上去咁

外國貨係差啲

強烈譴責屯門為擴大比數出違禁魔法

個肚腩
這是正式錄用的警察嗎？

Del啦

幫你推，希望可以快啲del post

謝謝！！！

中咁多
照頭淋？

哇,真係不得了,大家千其唔好咁做,仲危險過火魔法

唔好推啦

謝謝！！！
本人已去信admin作出嚴正交涉

同想法呀兄弟

咁大個肚腩都敢除衫比人影相

大家呢排係咪個廁所都唔通順呀, 係時候入下貨, 方便隨時可以通一通呀。

點解唔除埋條褲？好似大脾位都中咗喎

又可以入示威者數

化妝師都出埋！黑警好有諗頭

唔好比人睇到

推
哥士的（NaOH)
好易買，日本城都有

唔好推啦
驚暴徒會量產水魔法

暴你老母徒，喺到自編自導自演

正到震驚

毒系魔法師

咦，曾sor生前推薦用嚟清潔家居架播
漂白水又點呢?

咪撚扮野啦，自己化妝油上去

唔好推呀😭😭

唔割呀 我地既大台係吳克儉教育局長呀
局長佢支持香港獨立聯盟
我地都係多得局長教誨

嚇死我了

咁撚肥,咪撚出勤 , 死撚左去

明白

唔好推post呀

漂白水好似唔夠NaOH勁

點解咁撚肥，佢食野求撚奇

你地唔係咁都信掛
戲子黎架 請左個特效化妝師

驚咪唔好出街

學到野
通渠水係咪就係呢種?

漂白水將黑警漂白

媽呀 好危險架
千祈唔好推呀

其中一種

博同情呀 721前可能work嘅

嘩，基本上通渠水已經破到呢個綠衫陣

唔係成人台咩? J左次

其實71已經有人用過
但好唔明點解後面冇人用

沙田同黃大仙街坊可考慮

don't push

唔好啊 呢啲家家都有嘅物資好易比班暴徒拎到

兩粒的好漲卜卜。。。

喜聞樂見

係咪太陽曬傷咋

毒魔法

足足遲左1個月先用，咁下個月就係火＋氣體。

毒系法師

d警隨時成身性病，以毒攻毒啫

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

呢隻仲大隻

成個月之前已經有人講過，都唔聽書

個樽口太細，換一換容器先好玩

岩岩條渠塞撚左，買左兩大桶返黎諗住搞搞佢，難得國殤有假放

[member]就咁成支通渠水掉過去? 定倒入玻璃樽再掉?[member]

酒樽?

So now they need to wear the NBC protection suits, which are even more clumsy.

正係防火 好似係

屌你老母當日有人掉落街中到細路你班廢柴唔撚出 Post? 你條命貴 D 平民條命賤 D? 你個閪你有人工出架, 驚就咪撚做啦陷家鏟!

先破防
後火魔法

面盆唔知得唔得呢

啤酒樽

點會搏到同情
隨時仲多左一大堆人用添呀

下次著hazmat suit啦，橫掂又唔show number又蒙面，包到冚咪好囉

以其人之道還治其人之身

pushhh

對家會煲大呢件事

其實,私底下佢地會點對撕強水既果個自己友呢?
都幾肯定係臥底所為

睇佢包到幾多
揮發性咁強，一枝唔夠就兩枝

「拉」

要成半日熱成咁會暈低架

可憐

wa diu

推 今次真係見招拆招

咪好囉 吹咗成幾個月嘅腐蝕性乜柒 終於比你班賤畜吹到出嚟
終於可以影張相搏同情

我心痛😣

哈哈，終於明白讀理科嘅好處

利申，文科撚

大家千其唔好咁做
推俾多d人知道有幾危險

今次師奶都變法師

admin肯幫我del post未😣

酷熱天氣警告俾件衫焗到出熱痱啫，叫左佢唔好淘寶d cheap野返黎架啦

生風癩就咪撚扮啦屌

仲帶住護手……………

拉呀

唔淨止通渠水，喇痛皮膚既液體都可以

賀佢老母

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

屌
P圖

水槍出動

玩咩, 沖到成個人飛起.

千祈唔好射面
千祈唔好射面
千祈唔好射面

派一隻出去可以殺死幾多同類？

哇 重傷wo 駛唔駛訓返一頭半個月

成身都國貨嚟架

唔除埋條褲睇吓祠堂有冇事?

千祈唔好射母狗
千祈唔好射母狗
千祈唔好射母狗
母狗仲要玩多P架爛面點算

希望蒙主呼召 主懷安息

612嗰日就可能work

Lin 頭咁大

noted

為左國家 少少傷算d咩

想舔?

肥成咁都做警察？

望手足入黑前就返屋企
一入黑黑警就開晒大燈，記者都幫唔到你地

今日分區而家已有階段性勝利
而家最緊要係平安返屋企
之後同佢地分區打遊擊
希望各位手足入黑前返屋企
唔係入夜黑警用大燈照， 記者想保你地都唔得

要有先後順序
1) 用魔法令人除衫
2) 用火燒身體

推! 千祈唔好咁玩呀

強酸應該易燃，要佢自焚

推唔到，推到既人要不停幫推

靠大家幫我推到admin幫我del post了
我要去推其他post😣

乜咁可憐呀

好大個腩

pushhhhhhhh

Ja ga

MORE

傷勢輕微

ps:fa

下次改善下

今日太陽曬
曬到甩皮者, 唔洗緊張

apple個女記者比popo扮示威者扔火,就真係重傷

性病

大陸貨防唔到係好合理既事

自己生野就屈人淋佢 可恥

強烈譴責

叫雞中左招就屈人

全世界大量淋腐蝕性液體

pish

tui

同汽油彈一樣 小心啲就得

同志們互射精

嘩嘩嘩

屌你.......

渣㗎

千祈唔好咁做
小心無辜嘅記者

咪係 推呀！

係咪福建幫班暴徒扔傷警員

平時打得緊過引呀啦

正啊

😭😭😭😭😭

😭

1613 荃灣大河道中附近有示威者左邊胸口被打中

唔好推呀

Amazing

一人一枝
可樂

我無野講👍👍👍

唔撚使操 腹肌都無舊 識玩玩具就得

既然係咁就直接d 了

原來假野

重要！

Why not both 因為前者係易燃

肥仔波加大肚腩你都啱？
好重口味喎

好大隻
好想強姦佢

通渠水

@O@

用咩容器

你要不停回應 "請刪除"
直至ADMIN 知道

心痛

講笑咋

五金鋪買HCl好撚平
仲要連玻璃樽
成支車埋去真係唔講得笑特別係高位

幫我推返上去
勇武們應該開始返屋企

OK
請刪除

請刪除

大家千奇唔好咁做

生疱疹就叫少啲雞啦。
屌你老母返緊工發撚哂出黎成何體統。

姐係要兩樣野一齊夾住用
一個破甲, 一個攻擊咁樣

made in China

其實好撚難爆
ikea有好多好撚平

幾時有在家制空制魔法 曾經有藍絲係南區用過

哥士的要用滾水開先勁。
但係飛魚牌通渠水就室溫都好有效。
當年行人專用區就係飛魚牌。

好

維他奶樽。易爆好多。

水魔法

師父 明白了

有新魔法用了

阿sir hi到扯lin旗 一定好撚爽

請刪除

大專學界呼籲全民三罷 [10月1-7]

千祈唔好用呀

好似白花油點龜頭咁

玻璃樽

要用就快~ 免得Mon po狗睇到, 遲下又升級自己D衫褲

全民通渠水
你知水喉好易比頭髮塞架嘛
要買定擺屋企以備不時之需

有咩好介紹

水槍啦

加少少水會發熱

入落支水槍到

ikea唔知果D掂唔掂，可以一試，不過個口好大，你諗掂點塞個口就得
擺設或拍戲果D就最易
但唔好買錯膠

真係唔好，D狗會話你地用槍指向佢，佢開真槍都合法
做水彈
仲有水槍膠黎，會慢慢熔

推！！！

唔好甘做，中corrosive 要做好多好多次OT 好長手尾
中頭中臉仲慘，唔止毀容架

要換魔法了

先腐蝕攻擊後再用火魔法

先腐蝕同火攻

睇錯
以為你講緊MON HUNT

咁正常真係好多人係未爆過樽嘅
其實掉轉諗點解天拿水火酒要用啤酒樽裝，就係貪佢夠硬淨嘛。

屠鳩佢

今日好似tk到記者

Push

係中記者
不過係CCTVB既記者
唔算TK

準繩度問題
冇理由因爲咁就唔用
唔割

1.全面撤回送中惡法
Full Withdrawal of the Extradition Bill

2. 撤回暴動定性
Retraction of the Characterization of the Protest as a Riot

3. 釋放義士
Release All Arrested Protesters

4. 解散警隊 緝拿魔警
Dissolve HKPD, Investigate Police Brutality

5. 以行政命令解散立會 落實雙普選
Dissolve Legislative Council by administrative order, and implement Dual Universal Suffrage

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

有無可能diy到一支巨型針筒咁射出去
太危險 唔好玩

乜都怕咁做和理非課金物資啦

Hahahhahahahha

咁係叫命中
唔係同一team

唔好推唔該

失禁?

又扮野

多謝前線

好心換過件制服啦穿晒窿

立場都中咗
大家要瞄準啲呀

Source:

推呀 各位向化學方向諗 反正佢件嘢防火 燒唔入 火守化攻呀

好似仲勁過火魔法同近戰
中咗腐蝕性液體/白電油，一定要收隊。
中白電油應該隊友都唔敢開槍。

千奇唔好用強水淋呀蛇
Btw 小心tk

無問題 用咩都ok

水槍入鏹水？你認真？

正

每次回覆都回del post
去到1001就del到

記得用國產出品既制服

未出動先TK

應該係天降

冇計啦,而家空氣污染咁嚴重,有酸雨唔出奇

建議大家用酸雨用形容

大家都知啦～支那污染咁嚴重,啲酸雨飄嚟香港有幾奇

啲狗驚嘅下次出動咪擔遮囉

嘩屌,狗界嘅the rock

大家準備定多啲津路水炮

毒系魔法?

謝謝你！！

用咗淘寶貨呀？

.........................................................................
為左培養大家有多小小勇武既心態，同埋多小小勇敢，做多啲嘗試
以後口號唔叫香港人!! 加油!!
口號會改做
香港人!!! 還拖!!!

香港人!!! 還拖!!!

香港人!!! 還拖!!!

香港人!!! 還拖!!!

不推文回覆

就奇

Del post！啪啪啪！
Del post！啪啪啪！

尋日屯門一潑, TK 左6-7個手足先傷到一隻狗.....

如果拎到制空，用腐蝕魔法就最好

一定要制空潑

dun push

用玻璃樽裝，比起火魔法更易製作

千祈唔好繼續有人咁做

電解制造NaOH只係中學程度化學
屋企廁所仲有無限原料供應
仲有氫氣同氯氣兩種副產物

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

有膠可以不被強酸強鹼溶

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

Electrolysis咁易係屋企做到咩？
Hydrogen gas一點火就爆炸
Chlorine gas一定tk，班傻狗軍事防毒面具防到chlorine gas架，反而自己友豬咀係防唔到chlorine gas

難怪當時d狗撤走

啱呀，防暴件衫高火防， 但係腐蝕性液體係真傷

一鳩樣，就算軍裝都防唔到

z

肥狗

Z

.

。

唔可以推

繼續重甲
一辣，除都除唔切

唔可以，好危險，del post

唔好再推喇 黑警既終極弱點

唔可以用白電油㗎，如果白電油淋咗係身上再用火魔法，係十級危險

好危險

白電油好快揮發，要掌握時機。

黑警自燃